［I/A］遊戲王Duel Links [10] 第一次1001開post

請教我d亮面卡係閃一下
見人地果隻係以前龍珠閃卡咁

係唔係有得set

大閃果隻係鑽面，唔關IOS事，比亮面更罕有

你未有鑽面卡

原來係咁
課左成千蚊都無

39LV路人AUTO成日輸,已經放哂高攻低星落去
路人又場地又裝備,唔夠攻

冇課金，前期勤力，姨加hea左，全副身家

碌到底以為上面想賣AC

btw新post留名

我以為佢要問人點組隊

新手玩左兩日留名

一次過滿足3個願望

請問依家對戰係咪有bug?

啱啱上網打
對方無晒怪
諗住直接攻擊到0血
突然彈左個"等待回應中"
等左6,7秒後就話我輸左

ai痴撚左線喎 我爛起手
重力斧 流星弓 手制 栗子
我第一回合用栗子擋 第二回合手制擋
第三回合都仲抽唔到怪 之後auto hea玩
佢地同我裝把斧去對面 .....

利申 22張牌12隻怪

對面隻怪係防禦狀態？

ai弱智左

yes

新post留名

重力斧令佢轉唔到攻擊狀態，可以冇咁快死掛

有無人好似我咁撚黑 打左好多場
ps青眼3張都係打返黎

我都係睇ai先識呢招

藍珠係咪上限99粒？
抽到第48包先第一張UR

推post真係好慢...

抽50包得1張UR是否悲哀

咁樣應唔應該re?

用咩deck刷伊西斯
魔導獸比暗殺者剋

比佢打之後風抽靈魂龍
夠手牌佢就唔會打你

新post 留名

都唔知整個個define左陷阱怪係乜
獅馬獸打落去又冇加攻
用阿唔知乜個個詛咒將效果怪轉防又冇反應

分享下另類玩法
2張火蟲+恨悔再生>扣人地12張牌
綿羊+魔術箱>換大怪
大日歐姆>無限面具
成日玩到對面投降好過癮

唉.. 贏唔到海馬呀

睇第一頁？牌唔齊？

新手岩岩玩刷小志出基斯,有冇巴打加個frd
725-916-473

靈魂龍好似自己戰鬥回合先發動到？
呢個bug黎？

貓耳果副刷海馬原來已經FIX左
平時一樣唔會打你
但用手制搞鳩你之後,就算力場檔左海馬都識用怪同你換

因為你太少血or佢其餘兩隻怪可以殺死你

有異次元戰士？有嘅話除非你4000血，唔係不嬲會同你換

原來呢個post先係

屌,係我ON9用指名者扣自己血

有冇人刷到孔雀舞張新s r?
我刷左7-8張全部8000+都冇

邊有咁易出啊ching

刷左幾千條都未有手制

打龍琦新個張sr係龍族黎
恐龍族搵張7星都冇

幾千條都未刷到條青眼白龍

其實刷咭黎做咩？

遲下都融合世代
刷黎把撚咩

反而想知排名升上遊戲王有咩用

auto deck巳經用緊融合

就係差條青眼白龍黎融合

杏子真係臭雞黎
打親都係啲廢魔法卡

元素暴龍係唔係會係卡片商有得換
我印象中好似有出過

抽包啦

抽左好多包喇 千手神都出左比我就係無元素 一張都無

得1音速鳥1千手神係咪玩唔到儀式

玩到 上咗白金

海龍組難唔難上遊戲王？
上白金打到仆街 納祭魔多撚到

淨56包
張ur值唔值得抽埋

留名

配對完
連線過時

臨贏
又超過時間輸

屌點解而家對方斷線會變成我輸

原來上到遊戲王先最多走場狗

唔走場邊有咁多人上到
卡住係3連4連勝

上到得鬼閒仲打

1音速 0千手神
雙納祭上遊戲王

雙納祭真係我啊嫲用都上到遊戲王

d 每日代用牌組廢撚到西咁 點玩

第3包抽剩雙價 流星龍 粉碎係咪可以重置？
抽左百幾包

阿媽我得左啦
第一次上遊戲王

點先可以拎多啲白色key？
刷唔到手制

恐龍王國+融合之門+2融合

求問 納祭到點入手 ，兩個月冇玩依加玩反

第三包啲卡未抽曬
抽曬就out雷龍融合

第一個post副deck刷海馬唔係好work
海馬異次元戰士x2 手制x2 龍卷X1
基本上頭兩輪一定要有倉鼠/貓
頭三輪抽唔到貓一扣血就輸緊
而且要係海馬出異次元戰士/白龍前出到兩隻貓
唔係都會比人換
而且又要好早抽到力量場地
就算捱到最後一round 都會比海馬用龍卷爆裝備

原來海馬有兩張龍卷
我換左一張力場做魔法干擾 留到最後破龍卷 點知海馬有兩張

感謝巴打提醒 原來白金最高去到3
本身上左白金1已經唔想沖
新玩miss左納祭魔 完全被吊打, 狗屎運上到岸

頭先打左場排名，
3turn ko左對面，
點知出到黎計分就話我輸左

有冇人試過同樣情況？

其實打海馬係咪用多啲減防會好啲？雖然好低分
我用孔雀舞 放啲減防怪贏到

我用頂置果副deck 成功就6500-6800分 last round比人龍卷就5500左右
但勝率得6成左右

講真我黑仔砌唔到頂置果副，
而家剩係可以趁活動送多一千分打多幾場
希望出到多幾張ur

我連強欲之瓶都冇

強慾之瓶係用黎塞夠廿張既姐
海馬好多麻煩卡 所以先要盡快抽曬自己副牌
你無既話落強慾碎片應該都得 仲可以引海馬用龍卷
諗番之前輸既話有一兩場係因為想拖到last card
但last card先得500分 應該快快趣趣谷到5000攻end game

呢啲combo熟口熟面
路人+小智偶爾就會用呢啲濕鳩牌

雙價有用

留係入面太耐？

造成10000傷點做到？
新玩仲未刷到力量, 有無其他方法

玩左1-2日,想問下關於抽卡野
根據呢個PO第一頁同上網搵既資料,
似乎新手抽第2個pack會易D組隊(海龍deck),
但係1,3果個抽既卡後期會有用D (4太新,冇咩資料)
所以想請教下而家會建議新手抽第2pack組海龍deck好,定係抽1,3(or 4)好?

好似之前活動先有。我都兩個月冇玩，剛點完左活動先玩番。

我覺得2好啲

2夠你應付到黃金甚至白金，可以早啲拎到成功感
1始終都要抽，但要多卡配合
3都要抽，不過30/3會收pack 1,2，所以抽左一次1、2先，3遲啲先抽
4可以唔理住，啲牌對新手無咩用

個人建議2 》1 》》3 》》》》》》4

Thanks a lot
但係抽一次既意思係抽到盡,唔reset?

應該係，兩三分鐘後先出去

我係2 再 3抽張鏡壁, 3有帝王海馬加強海隊

Ur sr抽完即re啦，r級或以下既既牌通常都好易入手

效果傷害，用多啲魔法卡同白兵戰果啲

基本上都係第三第四包，自殺式打法

心郁郁想抽張金蘋果 好OP
衰在炎隊蟲隊好難組

蟲隊都要睇運
打銀牌啲人成日30張牌，
分分鐘你仲快過佢抽完

1: 效果傷害唔係戰鬥傷害
2: 無寫一場戰鬥內即係累計，你可以打100場，每場用效果扣100血
3: 用白兵戰打幾場即可
4: 用守墓的從者，係咁加武器比佢打人
怪獸/效果 等級3 闇 魔法使 700/500
此卡給予對手戰鬥傷害時，當作此卡的效果所造成的傷害。

因為1,2仲個零月收埋，抽定先個心定啲

有冇人覺得白金啲人仲難打過 遊戲王啲人

一黎遊戲王級好多人係玩fun deck
二黎太多人靠斷線上遊戲王 十場有五場對面都係少少逆風/就快輸就斷日文名果堆仲玻璃心過中國人

反而白金有啲deck 就真係勁 三栗子 三鏡壁 三軍曹 打極都仲有

上左遊戲王咪試下fun deck

210016364
搵人加我，唔知紅帽男送俾邊個好

交換小智
060 935 576

除左刷控制器, 仲有咩需要刷?
定係為左刷d技番黎

柏加索斯活動，草分拎柏加索斯同納祭，副deck本身有一張，加埋草分拎一張，加埋有兩張

禁入去每個人物既獎勵，睇有咩啱自己用，手制只係百搭所以多人要，玩唔同牌組要既咭同要刷既人都唔同

SR被社長鎖咗？

果陣刷左幾個禮拜先肯跌一張俾我
之後都係hea刷
琴日爛起手
醒覺戰士 力量x2 青眼白龍
即輸
2千分 但都跌左張出黎
而家有兩張
不過用唔著兩張 一張都好夠

最近想睇返遊戲王
利申細個有玩實卡數但冇乜點睇
有邊幾場戰役好睇可以介紹下
方便可以講埋第幾集

利申 睇左最尾遊戲vs遊戲同埋海馬vs遊戲(城之內訓醫院 果段)

終於到我上到遊戲王啦

遊戲都要好起手先好刷其實
成日俾佢隻2500幻獸屌死
頭一兩turn融合倒就死左一半

決鬥都市 城之內對馬利克
最後城之內召到鐵騎士基亞直接攻擊就贏但係可惜暈低先

打海馬
我5000血
2隻貓耳係場
佢3隻怪

佢出控制器拎我1隻貓對撞
之後2隻怪打我唔死
再下rd比佢打死左

掛住有色匙
唔夠普通匙打傳送門

有冇網睇到刷分用既卡組，宜家用魔導淨係識打杏子同d廢j

新手,見上面有人問抽咩包好,巴打都答抽海龍包,之後先抽其他

我去巴哈度睇又有2種講法,一係抽海龍包砌海龍DECK先,一係抽其他包,抽啲通用既勁卡

如果唔係急住打PVP,先抽通用既勁卡係唔係好啲

Same

想問點解我到左stage 20都未解到龍崎

好似21先正式開始解

Thx

求卡組

海馬手制係唔會睇其他怪夠唔夠攻贏你 有得出就出
所以要長註力量場地

人地有暴風，手制，蘋果果啲海deck會輸

唔pvp你想點抽都得啦

鑽卡UR

咁岩抽到

融合門依家同黎緊都大熱
場場有鑽卡bonus分

而家抽緊第1包,我想問抽完邊幾張卡就重置得?

而家抽左80包,UR既抽到栗子球,刀斧怪,自律行動部隊同魔術盾腎
SR既如下圖

而家抽緊第1包,我想問抽完邊幾張卡就重置得?

而家抽左80包,UR既抽到栗子球,刀斧怪,自律行動部隊同魔術盾臂
SR既如下圖

打錯字

總共抽左340包 一張鑽卡都無

屌, 真係絕處蓬生!
之前on9用晒d石抽第4pack d垃圾
又冇鏡壁又冇道連..
今次活動升左stage 30即刻用晒d key去刷卡
每個打15-18場, 都出到2手制, 2光頭, 2墓守長, 1隻巫女

打海馬用+1000血好定用下級抽貓好
我用覺醒打的

抽埋強欲碎片 突擊指令
玩儀式要抽埋音速鳥

好似又多左新人

[img]
圖片網址[/img]

45路人 80% 自動操作勝率
魔導獸自動操作路識用

新手
上面話新手抽龍海包好??但我見SR以下好似麻麻???(臭手石又得千8唔敢搏..)
青眼包會唔會好小小???

你覺得可以係落架前抽到2條海龍就去馬
唔係就抽第1包

45npc
俾佢召左假面魔獸 係咪輸左9成
硬爆會俾佢偷怪

而家抽剩50包,UR差幻想召喚師同哈尼哈尼,SR差審判者,神奇氣球,突擊指令,魔霧雨同援軍各1張

重置會唔會好啲

唉, 最後一場, 出左包閃...
幾咁期望係光頭, 點知係肥喪屍......

btw, 樓上唔係 我啦..
冇鏡壁冇道連好撚痛苦架...

龍捲風拆佢面具咪搞掂

路人45lv聽講好勁而家卡左係44stage 想問幾時升上45打先穩陣？

兩張鏡壁 + 魔法干擾 + 力量場地 + 力量

基本上打npc 都係屌打

係
理論上係 但你auto 唔識用旋風會亂咁炸卡 基本上唔會落
所以次次畀佢召到都係等輸

屌你仲講我打左幾個禮拜 每日一至兩鋪
想佢出一張光頭/ 巫女姐 都係一張唔撚出 其他就出三四五張

reset 啦 得召喚師叫刷美國佬有啲用

真係家家有本難撚念的經
我碌左咁耐都未見過力量
又冇鏡壁 又冇道連
拎住3隻1700痴漢 2隻軍曹 2隻鐮刀 2條暴君龍呢d廢紙..
pvp真係俾人sm到仆街
或者係k社可憐我呢條可憐蟲先俾我
btw, 根本冇乜卡俾我砌副墓守..
d天騎收完得個擺字

2張手制都係輸出

流浪者幾時開始有鏡壁咁屈
起手1卡 / 3怪都未試過贏

升緊level,玩緊白龍有冇咩建議

道連上到遊戲王已經少左好多人用太被動 我有兩張都無落
反而鏡壁兩張就真係基本

岩岩你打果幾張加堆審神 長槍兵已經組到墓守啦

我反而鍾意用道連 尤其墓守deck
一隻召喚師加道連換對面一隻怪加補充自己手牌

我冇諗過會砌.. 冇收過呢d呀.......
不過岩岩試組左一副大獸得墓守長既墓守
已經幾好打...
不過亦都見證好多走場撚

走場係咪唔會計輸?
咁多人走場既....

That's why they leave la

好撚正
d炎屬性廢屌可以拎撚晒去賣

路人都玩納祭
玩過火仲諗住0卡贏, 點知兩隻納祭

有bug 靈魂龍成日自殺撞我

升左上遊戲王有咩特別
會送石？

終於完成lv45 auto deck

巴閉囉 英雄主義

50石咁大把

話時話
我有fd話黃金1 2 3 4 5升上去各有50石
但我第1次升到白金先再有50石既

岩岩升左上白金1
黃金1好似送左1次50石
白金無送石

另外想問下白金1要贏幾多場先上到遊戲王
驚唔夠時間

我應唔應該開心

白金1 2都3場 , 白金3就5場

thx bro

升級召喚個任
成幅牌都係通常怪同決戰火蓋
用凡人意志一野拎哂成幅牌慢慢升

成本好高

差兩張巫女就齊
張炸彈好似係掉率特別高 我都出好多

Btw 點解唔用青眼白龍

刷到冇哂key都仲未組到守墓deck，灰灰地

召喚師齊三未

由十一月到而家 我都係一星期前先齊deck
張長老刷左成個月

一隻都冇，唔知係邊到拎

利希穩
刷啦仲望！

利希德個影都未見到

唔知做乜鳩, 成日玩玩下輸左

仆佢個街光頭佬死都唔跌SR怪出黎

光頭佬: 你想要sr怪? 我俾肥喪屍你~!

媽的... 十抽第一包中鏡壁.......
我好興奮呀!!!

原來手鏡唔受速攻魔法
仲諗住可以counter remote

抽到見底都仲未有1張 而家卡係白金2比人屌打

我都係白金2俾人屌打...

Trap jammer擋左佢咪唔洗咁辛苦囉

肥喪屍先罕

求 ching 評下

我唔係怕壁.. 係成日斷獸

栗子係咪真係必須要抽？抽左10幾 pack 都無 灰灰地

成日都出現頭6,7張咭冇一隻怪 明明各10張

我想知依家level上限去到幾多？

missions 50 ，人物 30

咁樣好快解完任

d sr 怪有咩用 可以組咩deck

張光頭仔用來組墓守，條虫可以用來刷分用，其他暫時

12個人物都升到30lv要唔少時間，升曬好多石用

我抽剩68包仲未中栗子

??#[/quote]
張光頭仔用來組墓守，條虫可以用來刷分用，其他暫時[/quote]
除左海馬手制 墓守 蟲蟲

仲有d 咩必擦既建議

唔該巴打

我玩左50日都係得4隻30

評嘅價值都冇喎
目前卡通deck得惡魔有用 其他全廢卡

張光頭仔用來組墓守，條虫可以用來刷分用，其他暫時[/quote]
除左海馬手制 墓守 蟲蟲

仲有d 咩必擦既建議

唔該巴打[/quote]
睇你手頭上有咩咭，同埋想玩咩咭組，除左手制係百搭既之外，其他基本上都係要配合主題 eg白龍墓守機器神鷹燒血碌爆deck

傻啦 天邪鬼deck聽過未

一係刷兩張遙控器做代替

我主要玩雙海龍

想研發其他卡組
求巴打指點

啱啱玩果陣見過一副，果陣望落好新奇，實戰未遇過

我都只係打過兩次 一次係開頭鬥裝備 一次係出左鏡壁
兩次都俾屌打

組成成本太貴 冇咩人會組

冇人同你逐張執啦
砌完再post上黎求評好過

Btw副海龍2-4係唔會落架喎

屌階段50拎唔到任務d石

一開game成堆任 諗住打幾場就會拎到
點知清曬路人都冇得拎

屌

咁撚多任但解唔副 心諗做乜鳩

上到遊戲王仲要斷線走場係咩玩法

今次個週任明益新手

利申：階段26

每週任達到第x階段
一早過左

多左好多項每週任務
但“Reach Stage 6~20”解唔到，我而家Stage 4x

npc既卡係咪遲d會出的？
亞特蘭提斯
配水障應該...

個每周任務係點
我已經39階段佢要我升上10階段係咩料

仲有異仔
一出齊齊落3

杏子冇卡
諗住埋尾
3張裡守備用守封
開著張隱形天使

auto對靈魂龍都會好似你地刷伊西咁唔打佢

我都試過

暫時唔太多靠墓地/落墓發效既咭，而且異仔低攻強制效果，彈性唔高
異女點睇

我都奶過野
仲有孔雀舞最尾轉守做攻 唔知咩效果
佢爆晒全部卡召一張守備表示
但我得一張守轉攻 ...

想問除左海馬個有咩npc有泛用卡要刷？
唔玩墓守

魔導獸係咪要兩隻

升一階就有

但問題係50個啲老手冇得拎呀

一隻都得

升一階就解到

神聖守護幸子

如果估到對手上一turn 蓋左張銀幕
另攻擊召喚一隻獸
我就算手牌有陷阱干擾
同一隻攻高過對方嘅獸都贏唔到

請問仲有咩牌可解

Set trap 之後end turn 囉
你高攻過佢佢奈你唔何架

佢都係想俾新手追下

痴線啦 邊隻驚派石係遲黎先上岸

呢隊最下面個3張係咩黎，點有

咖哩囉

自
原來就係咖哩
未睇灑
有無代替品，咩回血都得？

係 用途係用黎控血係一百以下
呢張係最易

打極城之內都唔出metalmorph

即係我果turn 唔好攻佢住
(因用唔到陷阱干擾）
下turn 先攻就可以用陷阱干擾解鏡壁？

戰鬥階段可以

4場
20張卡抽成半都唔見2張是但1隻魔導獸

魔導獸唔係咁抽
用skill啦

新手岩岩玩，0認識想請教下抽新卡返嚟揀auto 編輯卡組夠唔夠做 我淨係用暗遊戲卡組

放左兩隻魔導獸 有低抽有光抽
先攻後攻都好 間中就會第一turn傷害唔夠1800
第二turn就收皮

提提大家 轉頭1-3例維；
例維後重置pvp，為KC盃做準備可衝rk

闇指名者、依西斯石板

都要視乎你抽咩卡返黎；
前中期夠做，去到stage廿幾麻煩d

50stage攞唔到石似係bug咗 ，又或者轉頭佢想提升stage上限

黑起上黎 魔導獸x2 指名者x3都抽唔到
最黑係人地先攻 自己起手有魔導獸
想壓一壓血唔召住 下一輪即刻兩隻怪+裝備過4000攻

我聽你地講抽左好多第二包卡，但完全唔知係咩嚟 亂玩中

通常有就出嫁啦
咁貪心

另外想問下一般放幾多張卡？我放晒30張

20

[img]

fun deck 好好玩同埋都贏到唔少人

以前未有咖哩同得一隻魔導獸慣左
唔壓一壓血用唔到3張補血卡 攻唔過萬

頂頭先禁錯制 風林火山fun deck

黑起上黎個個都有，你咁計無得講；
起始魔導唔壓血，之後3闇指，都有1000血分

好彩留喺49 ， 食哂

變左咁長

我係45上46
要用杏子打
冇技

又維護了

應該3日內會改50既拎到

重置完要打下上去拎石

唔排除佢下星期weekly都係一樣

咁就輸哂

岩岩升級拎完一次
如果之後賠多次就發

最膠留言之一

你地玩魔導獸係咪裝減一千攻就可以直接攻擊果把弓一招殺
如果人地有d破壞怪獸既卡咪仆街

防守封印 直接撞死佢

入到驚未呀

入到啦

9UP

派番晒啲石

每打一個路人都送10石?

係咪要抽到最後先比鏡壁我

每局派30石, total 240石
好過無

商店有新卡wo

點解我每局得10石

每日派

得初代卡？

輸左係咪會冇

係

終於拎到黑鬼 300次陷阱打左勁耐, 平時又無組開多陷阱卡組

懶得貼圖
奸商新卡from巴哈：

下星期一27號KC盃開跑
日版同中文版唔同公告

kc cup唔知點玩
唔通會限卡?

二重deck已齊
最重要個張二重召喚都出左

有興趣玩家可以去刷羽蛾個張二重
漁太個張應該冇乜用 可唔刷

有冇人玩利希德全陷阱deck？

npc唔敢打我
次次都係佢抽唔到牌而鸁
冇一次成功扣曬對面血

咩叫二重怪獸？

屌我冇錢買呀

二重蠍子x3
二重召喚x3
無限黑暗x2
二重反制x2
炎妖蝶x2/3
二重螳螂x2
二重士兵x2

暴風 鏡壁 遙控 突擊指令

卡嘅效果都寫晒出黎
召兩次先有效果

白銀1 對痴線玩家
2音速 3粟子 納祭卡組

reset 左啫

個鏡頭有冇得set, 而家變左上面睇落去

二重其實勁唔勁感覺上節奏太慢

無消息，唔知道點玩法，只知道關打分事，愈高分獎勵愈多，pvp階級愈高有bonus pt，有機會唔係打電腦爬分，而係打人，似係競爭性活動，而唔係happy together。
btw 上次維護唔小心放咗special pvp出黎，轉頭收起咗

戰鬥畫面/設定都有得較

係目前應該玩到
可唔可以衝遊戲王係一個問題
但白金一定冇問題

小弟頭先打排名 點解對手出白龍召喚 個系統即刻判我輸咗 明明四千血冇扣過

有啲似實卡三國志大戰中期果時
好多deck都好似好齊卡
但係打落係另一回事

btw有冇人玩亞馬遜deck
打落都幾好揪

btw 條八婆先肯出女劍士

點可以冇鎖鏈女

唔見左粒制

要扣血 不了

可以唔發架姐
對面海龍墓守納祭恐龍任何主流deck
睇準機會一野搶key卡

唔洗張地卡咩？
btw 招技中文係咩

岩岩開始玩,係唔係一直打路人同解任務就得?

啲NPC係打得多就會升LV定係跟自己個STAGE黎升?

咩呀 鎖鏈女喎⋯⋯地屬1500atk

係
然後儲石抽卡
抽1/2先

ranking升階會唔會用奇招
開局逆風牌 拖時間等到對面走場

每回合3分鍾

一係斷線，一係過時間限制

200秒限制
怕你拖時間？升rank大過天

打完一場就斷線 有無人都係

無打pvp成兩個禮拜
打第一場PVP對面就斷線

銀1打到銀5都已經有5,6個斷線

btw 第一個卡包抽爆其實洗唔洗reset抽多次
就咁睇無咩要2隻

自己回合先有

艾希莉npc其實幾好J

想問下青龍召喚士回用？點解比人打死左用唔到效果？

通常怪物

乜嘢係通常怪獸應該要放入開post文度

試過打路人時佢出靈魂龍 我手上拎黃泉船同1600恐龍
AI係會出黃泉船攬炒靈魂龍
無黃泉船時 就會出怪做守備表示
睇黎AI個bug係會當靈魂龍個效果可以係對方階段發動

屌佢個老母, 又出d奇怪卡搞到個卡商成日唔出我想要既卡......

栗子球真係咁難中？

其實需唔需要抽box2, 我諗緊而家box 2好d定抽多次box 1

冇box2卡，抽左1次197包box1 reset左

屌你老母
10場有7張斷線狗
斷線狗死全家

Box1 除左音速鳥外冇需要抽多次

Box2風雷水神 老鼠 同路人 尚算實用

打rank有時幾搞笑，連續遇到同一個人，佢玩魔導獸，我就玩天邪鬼，兩場都畀我剋死

係天邪鬼 rich

天邪鬼對銀幕有無用？
會唔會由HALF變DOUBLE?

咁撚多人用守墓
d效果好鬼煩 勁多combo

就算冇魔陷都已經可以壓制

無用，對原力扣攻都無用

只限裝備同怪獸效果?

唔關事, 簡單講, 天邪鬼效果只可以影響加減數
乘除唔受影響

係咪跟佢砌就得
使唔使執

啱先google 先知原來有個不成文規定係如果召到究極大飛蛾嘅話對手就要投降

點解我揀唔到鏡壁？ 灰色左, 明明無揀到

你睇多次你副deck

以前玩卡都係咁
屌那星, 邊有可能出到

係咪姐係青眼究極龍？ 岩岩玩有條友出到 不過我最後贏左佢

係羽蛾SR 3500攻果隻大飛蛾

究極大飛蛾
羽蟻有隻怪獸要搞一大輪野先出到既3千幾攻

有冇人可以講解下張魔法史萊姆點用
睇完個效果都唔明

二重怪獸：第一次召喚，普通無效果怪獸
下一回合撳佢召多次，變成有效果

原來係咁, thank you

作用係？
變黎變去有咩用

無作用，再召出效果就要慢一局，我以前GX年代唔見人玩二重

新卡唔知

仲有門守護神

守護神咩來

三魔神合體

請問點解我用暴風轉左對方做守備
之後佢可以即刻轉返做攻擊嘅？

人地隻帝王海馬之前已經係場上 梗係可以轉攻擊
你想防守 應該等佢發動攻勢先出暴風

至少要入左battle round先發動
你main round發動緊係轉到

原來係咁，我頭先一邊扮做野無留意未到battle round
唔該晒兩位巴打

6turn

副loaner deck 終於有一副勁 次次都係整啲三十張卡鳩deck 打條撚咩

點先有遊戲個灰影？

屌你老味
撞到個2粟子2面具2納祭3鏡壁,打鳩毛

阿仲有2隻軍曹

贏3000場

無記錯係贏3千場(電腦場，全部pvp唔計，好似係)

冇軍曹

1栗子1面具2納祭0鏡壁

近排先玩,真係俾呢d屈死
雖然有幸跟到納祭活動拎到2套,但對住呢d依然冇還手之力

金蘋果+暗場

玩左一個月都係咁
Pack 2 pack 1都抽到尾先抽曬
Pack 3而家抽左90包

除左上星期個底+1000分
再之前有冇試過加分的

有

我得pack4唔需要自動reset

嚇到個心離一離

點解啲人咁多鑽閃卡

係囉 玩咁耐一張都無

有都要睇咩卡架
So far我有四張 四星蟲 封墓速攻 暴君龍 同守墓長老
但張張都唔會落刷分/auto deck幫手加分

200分，豪比佢啦

同病相憐
Pack3而家都係抽左4UR SR就一半都未抽曬

pack4中左張金蘋果就唔想再抽鳥
2隻ur話知佢死
pack3仲磨緊,100包未有鏡壁
抽到半路諗諗下都係抽埋pack1先,
差100包,但pack1就快完,未有粟子同雀

我pack1都抽到尾50 都未有栗雀

屌你, 唔知今日行咩狗屎運
一入game見到卡商有力量, 0秒買左
之後見到光頭佬, 得30lv
點知刷完出左隻光頭佬!!!
差隻女巫.. 同埋要等卡商出墓守料

新手一問 請問點解用credit card 課金課唔到？佢話purchase can not be complete ?張卡冇問題

Thanks

出左光頭佬之後第一場已經跌光頭佬
之後就打十幾場7000-8000分都無

大家用咩deck刷海馬 起手無貓仔或者回血之矛就好似已經輸左

有無巴打分享墓守deck

跟唔到第一副砌？

仲有冇巴打玩神鷹？

比人拆左個埸成副deck企左係到

打左十幾場 呢副deck唔易刷
起手幾round內要有貓仔 中段左右要有兩隻貓仔
而且中段前仲要抽到力場 而海馬有兩張手制
Last round裝裝備時好大機會被龍卷拆 淨係上到3000+攻
所以我加多左張魔法干擾
試過有次捱到last round 海馬淨係用過一張手制
但我埋左一張魔法干擾一張力場
唔夠位裝裝備 結果唔夠攻贏海馬

咁恐龍都係啦 同埋邊會場場都咁好彩

所以你要靠倉鼠守 強欲 天使弓 快手抽牌

招fd子 求小智升level

同埋佢用1700攻祭品 我會轉用藍眼白龍 發動效能更加高攻

放曬啦
最差情況係食左一野先抽到貓仔

建議每張卡加個顯示來源
睇襯片想搵黎組 左搵右搵

巴打們直播kog
有興趣睇下

仆街隻game pvp 有bug
先設定左隻怪就唔比你變更場上其他怪ge表側狀態

好似試過一兩次

點樣可以刷多d錢，終於齊料換力量，但又唔夠錢

用埋靈魂龍啦

屌, 真係好ON9, 成日係明明贏硬果陣..
無啦啦輸左, 又冇斷線喎

我依家跟緊呢副

好唔穩

可以轉用力量

巴打副deck係點可唔可以借黎參考

192-127-653 我又招下人加先,每日一定打晒小智派晒俾你地

當對面可能以為自己win梗

結果都係要咁

係唔係對面重力斧呀？

次次就win就連線錯誤
係未要玩9我

042 482 734
大友陣
求加fd

第一回合就咁出咭，唔係新手就係水皮
輸唔起玩斷線永遠唔會進步

試過兩次第5場係咁

抽唔到UR/SR都算
我想抽夠2-3隻元素恐龍組恐龍deck姐
出左100包先得1隻
明明只係R卡 斧頭仲係得一把

佢可能以為打緊ai

331570351
新手求fd子

陷阱卡都叫卡牌效果...
美神

317-761-547 交換小智

巴打你隻角色係點攞

依副穩好多， 當然冇咁平民

可以一路清怪減輕好多抽唔到貓耳既壓力， 唔係得死守

有課金可以參考呢副，呢副好少輸

成日一召蝎子就比佢整爆張temple of king

刷10lv門易唔易出角色專屬R卡？

lv10 真係蒜、狗、掃把啦

有無遊戲玩既卡組啊
key card係暗黑女王定暗黑女巫

刷緊gravekeeper，一千條key一張都無

想玩下d新fun deck

如果我想用舞刷技
佢有乜卡組打LD??

依家個card pool 大左成半想刷某張卡變得更加難

同你一樣

想搵錢係唔係只可以開15蚊狂打路人賣卡？

K社出d垃圾新卡就係想溝淡原本個pool

賣廢卡係最快
即使係同一張卡，自動賣卡系統會將閃卡同非閃卡當成兩樣唔同既野
所以有好多卡都係4~6張，要自己人手禁入去賣

多謝巴打

Push

暗黑女王 女巫係咩黎
目前魔術師deck主流（ ）係魔小丑宇宙女王

墓守deck預左要用幾千key 我十一月玩到大半個月前先齊卡

趁個bug未fix,靈魂龍

之前活動

宇宙女王 sor

問題係幾千key
我已經用左一半，一張都無

未有靈魂龍，想要舞嘅狩獵場

問題就嚟，舞好似拎唔到嚟刷分

反而想問下你地點樣用城之內刷技
舞都叫有風抽

求其執一副過五千dam嘅deck刷住先，刷到其他有用嘅技再轉deck刷其他人。

求其執副過5000dam，融儀特召壓血咩都有就得。

刷lv10，一場最多$1600

已經賣埋

遲下有機會排出舊卡，有時間有匙得閒可以刷定

專R卡 建議都係刷lv40，多到你唔要。

雖然無咩參考價值，但見個個都post
融合到就8箱

跟住連中兩張SR

今次rk得一星期，唔知KC盃計唔計埋今次

3-1點拎？

基斯掉落

刷盜賊基斯，新卡黎（好似係

其實上到遊戲王total係咪得150石?
除左第一次拎個icon, 之後幾屆其實有咩用

巴閉law 英雄主義 疊馬

今屆去到27/2, 得一個星期沖
都係KC盃沖算 好哂時間

求幫手汁汁

放錯

真係穩左好多 捱到貓耳同力量場地上場
但唔記得召隻青眼出黎就儀式左佢

手鏡作用係未就係counter 路人39rank 守護者deck

想請問第一包幾時下架???有人話今個月尾有人話下個月...

玩到40幾級
見到d傳奇路人係lv10真係冇心機打

三月尾

留番對面隻青眼黎破萬攻？

500覺醒戰士加自己隻白龍3000攻， 再加力量轉對面白龍1500攻俾自己就5000，兩張裝備魔法各加1500攻最後8000攻， 我落左張counter count佢一張龍卷， 佢仲會有一張俾佢炸， 所以最後應該有6500攻直擊拎過5000攻既分

呢副deck無粟子波同兩條船有無得諗

我見到會好開心

我果副無栗波同船

頂，我重諗住27號KC盃先一次過打

組好了
特登用石抽左幾輪為左要多張淺葬

係未有長眠谷嘅情況下 淺葬同墓守勁夾

呢幾日唔打，咪星期一先打
我係打到上去先話下週重置，如果唔係我都懶得打定，等下星期先打

升左上40lv
個掉銀仔路人好煩膠
有咩deck可以開aoto穩既
我副融合電腦唔識用

改良左上面副野
唔落儀式裝備就唔洗放多張魔法解除之類既卡
兩張力量輕鬆過5000
即使對面冇白龍（有機會黃泉爆左or佢手制自爆白龍）
佢都仲有1800 1800 or2400係場上

提提大家 最尾記得自爆兩張貓耳壓血

其中一張力量場地同魔術夾夾感覺上可以換其他野
但我冇idea
場地擺三張都正路
夾夾換羔羊我諗都問題不大
等其他老手分享

穩唔穩 我果副都係3條龍3隻貓
但起手無怪就輸硬，佢打你一拳跟住你殘血，就算你下turn開技抽番隻貓佢都會硬爆你

好奇一開問各位課左幾多金

龍同貓之後入羽蛾果隻2000防既春子,海馬唔祭野就可以頂好耐

無課

玩左3個星期,無課,所以俾人禁住打
但刷卡已經冇咩大問題
間野算佛心啦,望返pad同白貓,想死

白貓都想死
特記得以前玩係瘋狂送石喎

你去睇返依家白貓咩環境
依家唔係鳩毛頭話事,馬場就玩晒野,
限同普池差唔多,送石又少,我依家就黎連每日石都廢事打

呢副我tune過幾次，問題不大先會3+3咁放，如果咁唔好彩就下鋪啦 ；
副野勝在無腦企場，之後掉手牌等終盤 ，所以參考不大，想再隱d就落四星蟲黃泉船7武器等等，我多匙又齊卡先唔想哂時間刷，但都好少輸

其實唔課金，玩一個月夠抽曬4包
但你想抽兩三張栗子球/鏡壁/儀式孖寶咪要課

遲啲卡包越黎越多嘅話相信好難唔課
除非真係揀deck砌 之後長玩一副直到儲到第二副deck嘅石

每副deck都有key卡 通常卡必抽, 短期刷哂人物勉強抽哂4包
之後level封頂 人物刷哂真係食得屎

如果佢搞d 日任, 做齊某幾項派50石就好
依家個代用挑戰根本垃撚圾

我已經差三四個人物就封頂
大約四千石左右
而家手頭三千石
最多頂到兩個卡包就收皮
然後就shut up and take my money

仲有一個免費石方法嘅
打Gate刷石

唔用儀式裝備用兩長加量係可以， 魔法手臂夾夾都唔必放， 係諗唔到放咩先落 放強欲瓶壓返卡組都得

另外冇船， 栗子波都唔緊要， 好似巴打放其他怪都得， 重點係盡量頂到貓耳同力量場地出， 唔好扣血， 一扣左血佢d怪可以一回殺就會自殺衝過黎， 4星蟲都幾必下既原因係佢差不多全部4星怪

呢家遊戲王日常，一係跌錢跌卡賣錢，一係跌石

我已經全人物30lv...但重有好多隱藏技未打出黎

點解你可以頂得順係咁打同樣既npc
我升滿3角色已經覺得悶

Auto

點解會係到等超過5分鐘

屌
跟住計我輸

Auto都覺得悶

新手招FD子,好想要經驗值
004-081-280

咁ge垃圾deck都有
想拎三石都咁難

其實隻貓同力量場地係咪要一齊落

可以換唔同deck玩架嘛
玩緊二重

只有5000金先會堅持打完
為3石既有時垃圾deck要打幾場都未得
但出去禁下背景分分鐘就5石

想問下限定解除白龍要點砌

刷海馬我同第一頁一樣 只係2張裝備換2張力量

一段時間冇玩，請問雷龍配恐龍組合pvp係咪仲係咁勁🙇🏻

求加好友
我會送一枚手牌小智
除非有特別要求

為左石都要打啦

城之內招必正面會唔會條件多血左d

返工行落地鐵站開auto 打，行到落去都差唔多打曬
又唔洗睇住佢打

而家恐龍好似配重力斧比較多人用，簡單又暴力

淺葬既唔好處就係要對面都要有一隻怪響墓地先發動到

有時對面企場個隻好高攻，咁就發動唔到淺葬召唔到審神者

不過你有2張同路人玩起上黎應該順手d (我得一張同路人)

用限定解除點解唔用千手/音速鳥？
又可以拉卡(壓縮卡組) 又唔洗扣血

冇就當我冇講過啦
用限定解除既話就換返白龍儀式魔法+千手+音速鳥出黎，其他大同小異

我呢副其實核心係玩王者看破，睇下有冇其他巴打有d 更平民既組法啦

個套路的確係咁
用長槍/同路人解怪，之後淺葬上審神
或者用巫女守到我一野dum張審神出黎

想問下可以點執?

太少怪 頂唔到兩round
俾你參考下

利申 pack4 前砌
覺得金蘋果係呢副冇作用
卡自己場召唔到融合怪

剩48包抽唔抽埋落去好

唔抽啦 堆sr有1就夠

魔導之圓係咪有bug
點解有時用到有時用唔到
我牌組明明一隊2000攻以下
打個隻又係魔法師

整咗副fun deck黎玩，睇住啲恐龍自己打埋黎自殺真係好開心

對面要有空位
卡組入面要有2000攻以下魔法師

詳情請追返兩三個post前 已經熱烈討論過十幾頁

得兩張陷井回血 會唔會太少

利申 唔係好捉到點挽杏子

你玩下就知
同埋壓血落一千都得姐

屌你老未
納祭魔真係好狗
點counter呢張卡

遊戲王GX既卡 好撚期待啊！！！！！

太多方法，黃泉船、同路人、突擊指令、旋風拆裝、新pack怪搶佢⋯⋯

屌你老母
刷撚左"神鷹的狩獵場"半個月有多
仆街哂撚曬我D鎖匙
仲未出比我屌那星

屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

有神鷹狩獵場咩？請問邊度刷？

孔雀舞 技

用埋單眼佬心靈透視加軍曹既納祭魔就好難打

透視封後場都可以照解放新pack怪吸佢，又可以照突擊佢，又可以照用船撞佢，又可以照旋風爆佢裝殺佢，再唔係栗子球佢之後裝把重力斧畀佢等佢扭唔返直慢慢解

真係好多方法喎

刷是撚旦一個傳奇決鬥者有機率掉落

方法係大把
但始終要兩張卡先殺到係比較難
所以船係最有效益

白金2遇到個痴線佬,3盾牌3面具

技又唔難出 d咩命運抽牌 巨大決戰 神鷹 都出晒
但控制器一張都無 其他sr都2張up
屌你老母海馬

3盾佬好rich

全部都無
泛用技就出一堆

根本係黎報復社會

886 782 519
想要小智

見到你add我了
已經加左
我係004-081-280
歡迎add~日日派

三招技都有加四張手制不過得一張光頭佬同巫女

我果副
我玩玩下放棄了，成日俾人睇底褲

想問靈魂龍點刷？
已經有凡人意志
係咪一定要用孔雀舞打？

是咁的
有冇人汁過副魔術箱
用雷仙人之類既送俾對面再打返起,然後用補血變扣血果張野

打靶龍係咪換1700攻嘅就得

見到有力量 但唔夠錢買

屌哂你地老母呀
乜春技乜春手制都無

一張光頭佬一張巫女

gamewith個模擬決鬥咩事

chatroom/巴哈見到有人講
靈魂龍/貓耳/一括變換/連線斷線問題已fix

招好友 留名 火球鼠 228-687-159

更新前還可以刷，更新後已修復。你懂的
利申 已更新

堅定流呀我依西絲仲有排抄

未更咪流 更完咪堅

公平咩我一張亞馬遜女劍士/巫女都未刷到

要反轉雷仙人個下殺到佢 即係三千dam
如果唔係一落墓就自扣五千
風險太大 玩唔過

更正一點
遊戲內8個更新檔dl後可繼續刷；
app/play store更新1.30後已fix不能刷

我已更新沒法測試，若有需要的巴打請盡情刷才更新

講到好似得你冇咁
屌你老母我都冇呀屌你老母屌爆你老母個大西瓜呀

屌, 成日撳錯唔開審神官效果, 搞到差D輸

我有次反擊成功 用同路人炸對面隻魔神到返我就可以完場
但太激動炸走左自己隻審神 之後送分俾對面

其實神鷹好易破
刷到技之後一直冇用過

是咁的
1.3version 之後靈魂龍bug廢左
要自己手動更新先會變1.3version
想刷卡就唔好手多去appstore/play更新

咪玩啦 岩岩先用貓耳刷完lv40 穩定6000分

自動更新

7星怪蓋牌時，可唔可以發動王者的看破/威壓之力？

No

蓋牌唔當召喚成功

人如其名

遊戲內已有公告，未更新1.30就盡快刷，舊1.20會逐漸強制更新

終於上到遊戲王

一入驚就自動download

game dl果舊冇問題
係入store dl先會中伏

GG
google play 自動update

佢自己幫我更新左屌你老母

大家去Apple Store/Google Play Check下隻驚有冇得Update
如果冇既話
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。

。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
我真係恭喜你呀，抽左隻靈魂龍咁廢既西.....西怪物返黎
恭喜你呀，快撚D擺佢入deck添呀

仲未抽唔到表示好興奮

咩叫仲未抽唔到

得孔雀舞有風抽
想刷孔雀舞應該點做

魔導獸囉

用雙纳祭輕鬆上白金

請教下
如果上到9999石之後收到石(E.G. 開箱/角色升RANK)
會點？
1. 入信
2. SKIP
3. 其他？

mail box

試過3鑊都俾佢老虎硬撞死左
係咪唔應該用壓血卡？

即係放啲任出嘅魔法卡？

THANKS

仆街岩岩更新完 先睇到呢個POST

你都知魔導獸deck要放任出嘅魔法卡啦

我都係有冇舊版本既apk

同埋用壓血卡冇沖突
四張手牌加一隻獸
都起碼3400攻 點會俾佢撞死

太重要
所以自推一下

未用過靈魂龍刷 正常都要改架啦 算改得遲

屌我仲未刷完卡呀

Aggar 我都未用過
最大用途應該係用黎刷伊西斯 海馬

黃key清曬，坐擁兩隻女巫既我表示沾沾
拍靈魂龍片d人一早戴曬頭盔
話趁個bug未fix，有刷好刷喇

連貓耳都改埋咁撚慘
以後新手唔洗再刷手制lu

一定有新方法嘅
成本貴啲姐

貓耳都改埋
我呢D新手仲點玩

呢張值UR？

冇靈魂龍用覺醒刷伊西既路過
用獅馬7獵人

洛克人既喂

空場時召喚抽兩張卡

Btw 都幾多人覺得個消息假
入面有幾張卡係一放俾玩家就大幅破壞平衡
Rank十場有九場都係個啲deck

E hero
Gx年代大熱門deck

貓耳都改? 而家NPC會點打貓耳?

佢多怪過你就會撞你貓耳

俾佢老虎2500攻加魔法卡3500撞死左

抽卡俠ur ok啦

咁嘅情況十場先出一兩場
魔導獸打舞已經算好穩

我成日比阿馬遜吹箭手射死

屌你垃圾光頭佬用隻垃圾扔走我守備封印
點玩

如果我見到1000攻個隻出場, 會覆蓋哂D KEY卡先

我為左打光頭佬, 副deck會有一手制一守封...
不過你見打得光頭佬, 第一round就應該set晒d 魔法啦..

魔導1手制1守封

哩度有冇人玩真卡,退坑放卡 :

巴打可平,有意TELEGRAM
telegram:chiyui889

吹箭係壓血先會出事
只要將壓血呢個步驟係最後一round做就安全好多

魔導幾勁上到白金 仲有冇野可以改進副deck

有時驚打太痛會開唔晒d pay血魔法
所以落手掣

換晒做宇宙女王更好

貓耳係咪收左皮？

利申 唔想晒key試

宇宙女王貴撚到

好耐冇打rank
想問仲有冇人玩儀式
岩岩砌左副

宇宙女王N卡而且係抽嘅你同我講貴？

得返納祭有價值

見到無得刷即刻去刷

出到貓耳未有力量場地，海馬用手制以為死硬，點知佢再發動多一張扭返直我隻貓，死唔去

我以為ur 果張fairy 自膠

利申 唔係好熟卡名 唔好屌咁大力

我砌左美神混合魔王
歡樂玩中

27號後唔支援舊版
要用靈魂龍刷好快D刷晒D KEY佢
日後得魔導獸用得

Just for fun
BTW之前係想抽其他卡 最後抽左啲儀式卡

仲未抽完第3包
轉抽第4包先

傻啦 冇屌你
個張係天使點都放唔到入呢副啦

魔導圓可唔可以召審神者的

可以 審神二千攻 冇特召限制

下等怪技係咪要刷？

羽蛾升lv有
其他角要有就要刷

卡係白金2
有咩可以改？

不過圈出同自廢武功冇分別
雖然石板可以執反上手
但都兜左個大圈
落悔恨 正正經經出審神先係王道

btw, duel link whatsapp grp

歡迎大家入黎吐苦水/曬下卡
或者相約duel
依家周不時有巴打直播duel
有興趣入黎一齊玩下

兄台你唔好玩啦 咁都卡?

終於砌到重力斧恐龍deck
打ranking好屈

...
你兩千手兩音速唔洗用神鷹啦

諗住靈魂龍bug就無 即刻去趕尾班車
終於好運番次
即刻reset

提提你 大獎係堆sr喎

係既 但兩包值得reset既

我真係好鍾意玩雙修deck
如果我有神鷹場我應該都係狂玩神鷹納祭

電腦用靈魂龍會撞埋黎自爆

自舫更新左
無得用貓耳刷海馬了

代用排組個每日挑戰真係好搵笨
成日比d 30牌既廢deck我玩

想問下點樣攞多2隻黑魔導女孩

求加好友打小智!!
我ID 945 500 489
萬分感激,會互送!!

打杏子會跌

屌
更新左用貓耳deck打海馬40lv會照打

想問神鷹狩獵場我係咪用舞就得？
打極都唔跌

仲要連靈魂龍bug 都fix埋
以後唔使再刷海馬

要打gate 果D人
跌唔跌就睇運

thx

我想問係咪淨係得臭西屍先用到靈魂龍bug

屌 唔怪得

米巴真係好鍾意雷魔神

其實靈魂龍個bug都預咗會fix，係遲同早問題，有需要有匙的話點解唔趁上個活動刷定先？
以前無靈魂龍/貓耳方法果時咪又係咁打 ，未必咁穩同無咁多箱，但唔係話無得打囉
醒戰7武器獅馬4星蟲黃泉船都打到啫

有冇納祭deck可以參考下？

求教

我呢排先玩番 岩岩先拎到凡骨就無bug用

如果玩納祭果個有耐性用細怪同你猜波，用鏡壁同路人風暴栗子球防你爆細怪，等你無乜手牌或者出大怪果陣先玩一波，解到一隻納祭都解唔到第二隻，加上得果4000血，納祭魔隊就係幾穩

所以話，一洗濕左個頭，就好難番頭
無腦刷7,8千分, d人嘆慣梗係屌啦
但官方心諗，咁易比你刷到勁卡，仲洗出黎行？

其實上面都半副deck
諗方法清怪企場，防手掣，融合儀式咩都出下，最後搵方法打5000dam，無6箱都4-5箱

btw，之前靈魂龍唔一定要玩凡骨，我果副就無凡骨

新賣卡系統唔識用
隻隻中文都識 擺埋一齊就唔知講乜

第一個option 同以前一樣
第二個option 係清N R卡以前舊option 賣唔出個啲

兩個都應該唔洗setting 就咁tick完就賣就得

唔明更新左點禁
假設我而家有3張普通卡+3張閃卡，全部同名
我禁賣卡個制，佢有3個選擇(普通、閃卡、鑽面)，我全部set上限係3
我點先可以教佢total留3張，先留鑽面、然後閃卡、普通？

第二即係三亮面三普通
佢會同我都清3普通？

唔洗set

Yes

同埋係第二個選項 第一個係以前嗰個

關於新賣卡系統第二個選項要注意嘅係睇下有冇普卡係入緊deck而閃卡冇入
我估咁樣會有機會賣走張閃

應該要加一鍵自動轉換優先使用鑽 之後亮
成日搵唔返邊副卡組

米色巴打
另一個係
如果我發現一張普通卡入左deck，佢會灰左唔比我賣
但我有張閃卡可以代替
我係咪要逐副deck禁入去睇，換左張普通卡？

分享下 我都想砌呢個

我有啲卡手

我仲差2把斧頭 好撚難抽

根本搵唔撚到

玩緊城之內幸運降臨deck , 超好揪
打pvp基本上屌打晒大部份主流deck , 包括納祭，恐龍，水龍
唯一剋星係光頭佬同蟲笛

無圖 點討論

reset rank呢排好似幾密下

冇圖你屌打曬全宇宙都得呀

有無機會出巨神兵禁卡？

次次白金3 D牌就卡手

實卡入面三神係廢卡

禁用 觀賞用

3張栗子頭難怪可以玩幸臨

今次reset 完之後白金段難打左好多
岩岩卡白金1 卡左幾個鐘都打唔到上白金2
明明用緊個副係早幾個season 打到上遊戲王既deck 黎

抽牌感知技係咪全部人刷gate都有機會跌

出到果下已經係感動

留意返，入三張融合怪，人地仲以為你玩快速融合，打你都打唔切，好易壓到血，估我唔到😂

同埋就算唔壓血，就咁9打勝率都好高

之前打過次幸運降臨，佢係用技能配聖杯抽到成手牌，結果係成手扣血魔法卡，用魔法卡燒死我

我都打過呢副

岩打完，狩獵場納魔都要比我拆，完美清場😂

遲啲如果有大秘儀卡出 配呢招應該都幾好打

87生命值係咩玩法

一隻1700攻怪比我鏡壁+半封左

皇馬咁既陣容
都唔知燒左幾多石幾多key
Auto都鸁啦

細包有三張ur都好閒
但大包有三張ur係痴線

有冇蟲蟲deck分享

基本上3栗子+2鏡壁+2手制已經無敵
剩番果13張配咩都得

仲有兩三隻軍曹

我用呢副輕鬆上遊戲王

淫賤推倒deck

金果時卡好耐
反而一上白金就直上白金3 3連勝 不過就即刻輸左

時間耐左。。。自然多左人抽到公廁栗子球同鏡壁

上到遊戲王想試下fun deck都個個納祭神鷹 恐龍軍曹
咁無聊打路人好過

做後攻抽唔到魔導獸會比人扣勁多血
同埋試過2400血佢都識吹死我 果陣我見到佢吹我第一野都知奶野 想快d打死佢 唔夠佢快

比鏡壁強姦

而家無貓耳點刷海馬？

我想問要去到幾lv先可以pvp，我而家7lv

用神鷹納祭吧今季又1take 過上遊戲王

stage4以上已經可以pvp

唔係話完全刷唔到，不過要用卡去保護貓耳免被打，又或裝備卡加攻防，但會被佢龍捲；
其實正正常常清怪企場，盡做加分，last hit 5000dam都可以4-6箱，好過勉強用半廢的貓耳
範例deck就無喇，不過上面我都講過下大概落咩卡，自己睇有咩資源tune下副deck

題外話
呢隻game叫duel links，世界觀個設定同VRAINS有點類似。
VRAINS就VR duel，duel links就召喚傳說決鬥者；新玩法咁啱叫link召喚，下方區魔陷又係得返三格；兩者有類似地方，唔知等唔等到cross over 果日

土豪deck 但都好想有機會玩吓

對面有波畢
3星爆4星怪個隻蟲(裡側)
獅馬

我1隻4星怪攻唔夠佢地高

佢反轉隻蟲
我龍捲爆佢波畢
再控制器換佢隻獅馬過我度

個場得番隻蟲
跟住2rd我都抽到怪佢抽唔到反勝

唔係升級召喚出黎嘅應該炸唔倒喎

補充要員係咪可以拉得返二重怪？
有冇巴打試過？
如果係咁咪無限氣球

白金唔係恐龍 就係納祭 海龍
無手制無鏡壁 磨左好耐先上到遊戲王

有新活動/卡包未呀
隻game悶撚到我

原來依家黑魔導deck都唔差

可以
二重怪係墓地視為通常生物

from巴哈

其實天空騎士買唔買得過？

覺得而家出到neos會太破壞平衡
已經唔係pack1刀斧手去到pack4古雷法嘅變化

有多餘錢可買，不是必需卡

無咁快嘅，最快都要4月頭，最多俾4色英雄你過下癮，仲要唔一定出

見到個小智
條件SET 1000血
咁我入去啦
一入去,佢先攻
點知佢開2張哥布林扣我1千我就咁死撚左
屌你老母,公平咩

做咩宜家打完路人係咁拎10石

每日頭三個派10石

有冇空手道deck參考

3空手道 3流星弓/隱藏財寶通路 3閃光雙劍
之後一堆抽牌卡

咁空手道deck抵唔抵屌?

just for fun
太多破解既卡

痴線
先打得一場npc 之後中bugs一下清左我九格體

thanks

隻game好多bug
尋日同人打係咁彈

我覺得係同佢修正番靈魂龍同撚貓嘅bug有關
更加完更加多bug

有冇deck可以俾孔雀舞去刷分？好想刷到神鷹的狩獵場

想問下卡牌商賣果張力量(減人攻,加自己)係咪好值得換??

換1張

IC...THX巴打!!
同埋想問下卡牌商放出黎果D卡係咪有循環??
事關我家陣唔夠UR珠換張卡,諗住遲少少先換....

兩張都值
三張就唔抵

每12個鐘隨機出

想問下白金3要贏幾多場先上遊戲王？

想問下有無巴打商店買卡包畫面中間課金個幾欄無法顯示???
(佢話無GOOGLE PLAY帳戶資料....)

5

良心game 唔洗最後一包先中

屌上網睇人地隻重力斧可以特殊召喚 但我自己試 一定要升級召喚

利申手牌有齊把斧同個人

守護者要係手牌最後一張

抽左先再講，可能最後一包先係呢

最後一張喎⋯⋯
你有斧同大恐龍，場上無重力斧應該放斧畀自己怪（手牌剩一）再特召
如果場上有重力斧就覆蓋重力斧（手牌剩一），特召，再發動重力斧畀恐龍

尋日開始玩
id 188-379-616
求好友

力量
魔導獸比另一隻魔導獸冇加到魔法卡個500攻咁既

個48stage任 有無邊個路人或者決鬥者可俾我刷擁抱際品的炸彈玩到呢個位個個都特召咁瀉

點解啲人打盃成日打到就黎輸就斷線 乜會唔計敗率既咩
利申 玩左4日

陷阱卡力量場地點有
上網search,係卡片商買，但等咗幾日都唔見
我40階，係咪過咗階段定張卡好耐之前出買唔返

唔俾你刷分，or rage quit

Random出
等下

大盾守衛買唔買得過

第一次咁贏法
出張牌都出咁耐真係抵你輸
超時應該直接封帳,哂鳩人時間

新手一問係咪抽曬海龍deck先轉抽第1個deck

026-537-036 新手求加好友

睇你心態，想唔想砌一套海龍，而海龍重要嘅通用牌係黃泉船、羔羊、同路人、魔神

有冇深海刺客deck 可以分享下

如果唔想呢？

睇下我

巴打可唔可以講下呢副點刷？
差張聯合攻擊又玩唔玩到

靈魂龍改左仲刷到？

開心大發現
岩岩打路人用auto
原來可以用對面張融合之門

仲係1.20
等到last min先升

不嬲可以
所以見對面有額外牌組唔好亂放門

終於出第一張巫女
RIP 靈魂龍 (2017～2017)

終於打返上遊戲王...但聽日reset 又要再打過

btw，岩岩撞到副fun deck，佢用杏子個一開波相方都加一張手牌既技能，又係用聖杯狂抽手牌配d 燒血魔法&白兵戰，一開波已經燒到我得返400血

呢副我玩緊喎

你game 名叫虎之助？

no la 都係抄啲日本仔姐

副deck如果先手 起手加有一兩張革命 對面又無加血魔法卡 就好易贏

但後手就好難打

如果先手有聖盃＋擲中對面抽2張
出2張革命可以first turn kill

第一次刷孔雀舞 打10場輸左4場
但係

唔知WOW左未
而家升KOG會有彩光特效

/公平咩

Cap比你睇

啲新卡咁撚勁

用唔到靈魂龍刷分咩?
我下午時仲用緊來刷守墓雞

人造人索加 羽翼栗子球lv10

有蛇壺既話應該換邊張好

尤貝爾

嘩... d新卡咁.. 會失平衡喎..
單係1900攻都打撚死人啦

真心棄game

100%冇可能
神鷹羽毛掃冇可能放出黎 而家舞已經有技能抽呢張

決鬥重溫個1回合獲勝仲以為有咩咁特別㩒入去睇下啦
點知

我即時諗果招技咪廢左

我呢副應該點改

頭先先遇到,對面先攻,聖盃,3革命,2火球,牌都冇得出就輸左

應該有啲真有啲假 好似Neo 地鼠，羽毛掃呢類應該出左連納祭魔都係咁先

難得出專有技 竟然係呢招
我要擲銀呀

不過呢個網都fake好多次

怪太多，頂多12張
唔好太多諗法，試下簡單啲玩起
拎走海馬豆豆主玩大細波，之後一路玩一路改

唔好意思, 大細波姐係邊隻

auto對住靈魂龍真係...

三行尾二，big wave small wave

好快你會掛住靈魂龍

玩左成個月 用左幾千條key
一張控制器都無 是否可悲

Kc 杯先黎死app

玩左三個月
key都唔止用左幾千條
都係一張都無

入到呀

可能我講得唔清楚
我講我個app 死左 彈app 入唔到 等緊k社求教

幾時KC杯？

你地勝率幾多 一場幾多分先

利申:有四張手制 兩張都係輸果時趺

打30LV利希德拎到張光頭佬
-1

另外想問下張暗殺者現階段係咪靜係可以入手1張

說好的KC杯呢

利希德海馬刷左咁耐都係各2-3張sr
杏子1000key唔洗出左一堆垃圾sr

直頭唔洗落
冇場地佢仲廢過長槍

無場地跟本白卡黎

邊張好用d?

1

轉頭伺服器唔知頂唔頂得順

提前15分鐘搶閘

又遲1粒鐘

唔知會有乜新卡做獎勵呢

仲有4分鐘

入GAME

想問下龍笛係點有？

地域戰

海馬掉落

係咪選d 咩非洲個d ser 會易打d 呢

到時冇人同你打就好笑

有無人介紹下個活動，排隊中

有得攞免費手制

係咪揀亞洲區好d?

咩黎咁筍？

仲未入到game

一開始選地區，同你選地區嘅玩家對決，贏有DP，輸減DP，DP上升會升Lv，Lv5入ranking，活動結束才公布各地區排名同獎勵；
一開始有嘅DP係根據之前pvp達到的階級而定

揀左非洲

想拎第一都好難下
咁撚多人

咁我選美洲

亞洲區我覺得d 人會好變態

順帶一提，雙倍匙/雙倍金錢同步開催中

其實我覺得各個區都差唔多，因為你咁諗人地都識咁諗

你參加左就可以攞，第一名有6UR+6SR+2000000金

邊到睇
神鷹納祭保佑我過關斬將

btw 斷線狗一斷就當輸

pvp bug已fix ？

Ranking rewards 果度

本身白金1 揀左非洲個個 d人勁撚到癲

非洲

巴打戰況如何

諗住照舊用恐龍deck 速攻流 連續3場遇海隊 仲要次次一黎就大細波 玩撚

點解d人一開波就5000分

冇左升rank pvp
得番kc

我上面有講

你地一開波幾多DP 我4500

歐洲ser 恐龍deck 四連勝

1000

做咩D人係咁斷線比我嬴
利申得1000DP 起家..垃圾恐龍隊LETS GO

對面
復活左納祭之後發現冇位

係咪都係random出

亞洲連勝中
呢個活動幾好

屌你呢啲咁刺激既排名戰既先叫活動架嘛

亞洲server揮手
用緊雙祭納爬分中

恐龍隊六連勝
2個走場輸

個SER係咁死啊,大佬
唔係我想斷線

岩岩就屌走兩個恐龍撚

自己揀，好似係。全部都係角色用既王牌UR卡+商人換到嘅UR卡
全部鑽卡

一個劣勢果時斷 一個優勢果時斷

1600起手
上次打到金1就懶無打上去
而家連贏4場

屌你老母垃圾SER
唔撚打住

如果辛苦打到高rank 然後出卡都係random 出哂啲祭品炸彈，龍騎士
我諗應該會崩潰

歐洲ser 個個都日文名
不過算幾易打

美洲先岩

頭先打kc cup
條友比我用祭納吸哂怪之後load勁耐
跟住我係咁sd野比佢
可能我太煩
佢做左斷線狗

自己揀真係已射thx

靈魂龍個bug無左拿？

痴撚線係咁斷

斷撚左5場ON99
唉屌佢

非洲ser打左10場 7個都日文名

魔導獸DECK 放幾多隻魔導獸先好? 2隻會唔會多?

一兩隻都ok

一定大把人相同諗法去非洲
我估美洲應該會好過啲

我諗個個ser都咁多日本人

屌係咪on9
3場都係無啦啦斷左當我輸
玩撚咩

場場都卡牌卡到仆街
玩海龍冇海龍
玩納祭就出曬魔陷卡

結果係個個走曬去美洲非洲ser，亞洲反而最易打

一場大約幾分
個任係一日拎5000分 ？

有條友擺3粒金蘋果
比我用白頭佬軍曹睇住黎食

白頭佬即係邊張？

我想問close ranking同high ranking 有咩分別

Pegasus

100左右 連勝有bonus
有好多任 就算冇能力追高分都去追任務

恐龍同納祭神鷹最穩
好似係

海龍唔啱打呢個啦
打kc cup要拎手上最強deck 如果唔係追唔到分
除非只係為普通任務獎勵

海龍其實都得嘅
啱啱俾個順手撚三兩下打完

個ser真係好撚廢
人地斷線佢同我server error
屌柒佢

恐龍deck見到納祭真係笑出黎
突擊指令

唔穩啦
順手就秒殺 唔順手大把方法針
之前rk上到白金就少人玩海龍就係因為咁

有冇納祭神鷹deck介紹

有冇納祭神鷹參考下

上面兩位刷到神鷹場未
咪就係納祭同神鷹嘅卡塞晒入去

終於放工全速返屋企開佢波

決定用神鷹納祭同佢地死過

呢張？

打rank打到冇理到佢double key 刷都冇刷過

場地
舞嘅技能黎

米巴玩咩 雷神？我揀左亞洲

屌佢，一放工d 人勁左咁撚多，連續2個都雙鏡壁卡組

恐龍啦 夠快
雷神要磨好耐

全名係咩

Trap jammer

有冇人玩透視納魔？

鬥賤格

留名睇之前果位土豪巴打用3栗子3槍龍屌打全宇宙

佢個副認真好大機會入頭一百

排名不分先後 穩定得黎又勁
我估最多應該都係神鷹 納祭 墓守 恐龍

再配一大堆手制 鏡壁 粟子 軍曹

寄生蟲同城之內擲銀 始終講求運氣 爬分好似麻麻

頭先個場起手冇怪,得魔/陷/攻冇效既卡
比對面音速鳥打左1400血,佢拎左納祭儀式上手
之後抽到元素龍,下turn就比佢食
然後我就連抽恐龍,比佢2隻4星蟲ko晒
到d恐龍死晒之後先抽到突擊

然後有場對面鏡壁2 turn保怪,配羊出藍眼,紅眼,又係淨抽到怪,力量都抽唔到,又係死晒怪先抽到突擊,明明已經落左2張

其實一張龍捲風/解鎖就閹割到神鷹/恐龍
反而納祭就百搭

之前cap的

最高去到12
打到3已經好吃力

10連勝直接跳一粒星

不過呢個活動 都係畀啲唔洗返工既玩架啦
開左幾個鐘亞洲最高分已經成七千分

只求有10000名 拎返張召喚師同破壞龍

有場有納祭
但冇刷舞d卡

有錢而又唔洗返工
香港人唔洗旨意, 日本勁撚多唔洗訓既廢青

用納祭最穩
用恐龍遇恐龍鬥先攻，除非手牌好好對面好差

岩岩再check 原來最高已經八千幾 頭四名有三個都係玩神鷹

無手制

納祭神鷹可以轉做咩

10000名都唔係容易

係 我都係講下類似game with 果種職業玩家同唔洗做課長 應該點都有一兩千人

屌 第一場已經輸左畀城之內

好彩輸扣唔夠100 贏就加150up

屌 一到呢啲放工時間就難打到嘔
恐龍對住墓守完全無力
頭先一連打五次墓守 搞到嬲嬲地想拎雷神納祭出黎 試下先

好彩聽日day off 全職打機

D任係逐日刷新定一次性一萬分就無

有冇非洲既巴打匯報下戰況

見有唔少人話遇到斷線狗
但我一隻都遇唔到

未有技

有冇恐龍deck? 新手唔太識

話時話塞1750 1700
多張千手音速鳥會唔會好d

恐龍deck已經係最冇腦最平民
你filter d恐龍，乜都塞曬落去，再加d公廁魔陷就係啦

無手制轉咩好

哇 岩岩差最後一擊就贏 即刻自己斷左 好彩即刻入得返
BTW原來都唔係好難打 玩左十分鐘已經五千分

不過再打上去

on99
打KC CUP好似仲難過由白金升KOG咁
係咁輸...

我都想好似巴打咁用神鷹祭納
但無神鷹場
唯有玩非洲祭祀

我屌你老母

真係幾勁玩左半個鐘已經排1200
不過我應該唔夠時間打

6000呢個時間難打到嘔
明明頭先五點係接近7000
頭先輸返去6000頭

亞洲200000名會唔會好難

食飯無玩十五分鐘已經由1200跌到1400

場場都打龍崎好撚悶呀
有無第二副deck

點先有排名

暫定目標10000名内

same
目前六千分

本身想搏1000名
而家睇黎要再諗諗

打到想嘔
卡左三星幾粒鐘 終於上四星 迫住塞龍卷同魔術除去
全部恐龍納祭
仲要有啲係幾粒粟子 手制 鏡壁
我就得一張粟子 全部都刷唔到

我6100幾已經排緊500幾
但你諗下仲有成六日半先close event
啲人升分容乜易 自己一日唔計禮拜六日 最多都係玩兩粒鐘
博10000名以內 雖然拎少張UR 已經唔洗追排名 玩到咁辛苦
反正SR吸引過UR既

卡包順序唔同左

追rank真心攰 雖然我時間多
我放棄一千名了

但少一倍獎勵真係

都話左斷線當輸
仲斷黎做乜

好彩佢啲獎勵係有其他入手方法

記得以前玩火影 第一次出排名活動
追到仆街都差少少 之後冇得拎限定角

無一倍呀
頭10000名 1UR 1SR +20萬
頭1000名 2UR 1SR +30萬

點解咁唔公平 個個巴打話易打 但我打親個堆都好勁…仲難過上遊戲王

你貼副deck黎睇下
7000分以上就幫你唔到 我自己都仲摸索緊

真係訓醒睇下d分去到幾多，先決定追唔追排名。咁打落去唔係辦法

抽栗子定鏡壁包好?
同埋平民係咪應該玩恐龍DECK?

栗子先

算係

係 三大deck = 神鷹納祭, 墓守, 恐龍
前兩者 一個要刷技 一個要刷卡
六千分場90%都係呢三個卡組

屌一抽卡就話我超時當我輸
on撚9架

點解佢裝流星弓落我到，我無得直接打佢？

流星弓個說明係講流星弓持有者

場場都孔雀舞
想請教下點COUNTER

如果對面用儀式魔法
跟住我突擊爆佢怪搞到唔夠星召人
會點的

佢寫裝備此卡的怪獸

得GE咩?/

點解唔等佢出黎先突擊？

如果計埋手牌唔夠星，儀式魔法作廢

但如果佢選左場上怪做祭品就應該唔爆得?

照爆，佢出儀式個下未揀怪

果刻已經發動中，佢應該講緊儀式魔法出場連鎖果下

原來5000評分
我以為5000dp

終於上到 5*
打得好辛苦
我用開雙祭納+卡通佬儀式中師打RANK
好順利由銀打到KOG
但而家一堆神鷹祭納
比佢完美COUNTER
痴痴地
WHY打KC CUP比起RANK仲都多人用神鷹祭納
求巴打們SHARE點對付神鷹祭納

BTW, 想問下如果升左星之後係咁輸, 會唔會降星？

邊條陷家擺呢d係度害人...

我玩左2個月左右，都未知佢點選DECK

BTW
呢副未就係我頭先打小智佢果副DECK

4*已經好撚難打

4* rank勁多恐龍 海龍 神鷹 納祭

海龍廢的
佢出親海龍就比我用恐龍突擊撞死
未輸過

我就黎入1000
明明呢兩三個鐘冇點打過
但個ranking 由1700升到1042

冇野啦 佢顯示錯誤
15xx先啱

好撚on9
我好撚黑仔
點黑仔法？
我用恐龍deck，一分都升唔到，係咁俾人爆場/抽唔到想要嘅

呢家嬲到用auto陣升分
反而升到，因為全部怪都一樣大力，你話係咪on9

我就嚟落三張陷阱解除

夜左少左人終於無咁難打